IU The紅鞋

正到

J咗==

條腿J死人咩

正到。。

晚晚都要奶個衰妹對腳

又要打丁...
打到個腎都甩埋出嚟

我奶乾淨佢對腳啲老泥

Red shoes 時期算唔算最正

金髮好MK

我覺得chat shire最正 ,長髮公主

大脾好肥美

但無黑色透bra造型